養魚撚入一入

想問下個魚缸係咪唔應該放窗口曬住太陽
有兩個細濾水器 定期換水 但啲魚好容易死 唔係專業養魚

買啲工作魚食青苔，咁就會靚好多。
樓主你上網做下research 睇下人地點養魚先

其實係我老豆養開 佢好求其咁養
會唔會太好陽光所以生多左青苔？

爆藻

搵魚食？